其實Oh My Girl Binnie 算唔算靚女

我就覺得幾靚女 不過點解無人提過佢ミ●﹏☉ミ

算，係皮膚差少少

算

我條女

正正常常咁

有幾差呀 凹凸不平？🤨

呢幾張相成個架妹咁 好能正

短髮幾正

整容

同arin有得揮

以前好正

靚撚到仆街

個頭有無手球咁大

想射

Fced?

Really?😄

點解係以前？

我私有化咗邊尼

唔可以話好靚但係好有氣質 fifth season mv正到

孝定最正

個鼻好似大咗啲
利申覺得幾正

算 身材又fit 又有氣場

全隊最靚佢同屁蛋妹

利特

娛樂台OMG POST居然去到第2頁

Jiho呢

Yooa

no la
mimi仲正

Ok la 會想插佢嘅

勝熙重正

米發顛

收聲啦

又關你事？arin我個妹

你色自己個妹都幾人渣

咪屈啦 最多錫下

識貨

短頭髮

牙琳靚D囉吾該

佢個樣好阿嬸喎

jiho門面最靚

g持

正皮⊂(◉‿◉)つ

我老婆都好靚女

Binnie post 勿離題(┛◉Д◉)┛彡┻━┻